新蒲崗有個派傳單6月9既絲打好正呀

人美，心更美
小弟都想幫你派呀

考眼力

長毛jpg

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

好彩冇老花 睇到佢粒墨

有光暈

無膽到你呀

大佬，阻住人做野就唔好啦

一陣食完晏再睇下有冇得近zoom

原來仲有另外2個c打，3 個都好正

小弟我攞咗張了

屌你咪影人相啦
你係支持既更加要保護佢地身分

已經影得好濛

共產黨唔洗請人都自動有on9仔做埋點相嗰嘅工作，樓主正仆街，btw亦希望義士做好保護措施eg帶口罩

可唔可以用文字描述下點正法

可以，3個都乖乖女型，得2個有印象，長髮格仔裙果個有啲似薛凱棋，165左右 ，另外有個紮起頭髮，個樣同穿著都似日本妹既
小弟不才，只影到日本妹對腳，太緊張影唔到

sorry 唔影了，我實在是錯了，做文字描述算

梁國雄

ip都唔洗check喎
想引龜去逗d絲打？

我屌你老母 一陣熱心絲打俾人點相你負責？

sorry,唔影了

平時冇圖會俾連登仔屌
今次有圖更加要屌